用三個keyword形容你最鐘意嘅戲，再睇下有無人估到(2)

開大絕：1. 黑白 2.作家 3. 做左傻仔

Push

試下整多個

戰國 汽車 公主

Cooldoormovie

魚蛋檔 roller 長樂街

1. 好熱
2. 1 vs 11
3. 全男班

撻匙 極力子 廁所棍

電影
電話
椰菜

經典 西西里島 黑手黨

失明 冤獄 死刑
btw多謝頭先搵到齣戲個巴打 爆咗post覆唔到

兩兄弟 互相仇視 羊
唔信有人估得到

國產007？

冰島戲Rams

唔係頂無諗到呢套居然perfect match

1. 二更 3. 三粒 3. 784次

1.騙局 2.深山大宅 3.櫻花樹

教父

摩登保鑣

半斤八兩

下女的誘惑

西遊記？

蠟筆小新 戰國大合戰？
真人版好似都有一套 不過唔知咩名

蠟筆小新果套？

叻

1. 頭皮 2. 戲院 3. 地庫酒館

希摩撞正殺人狂

*魔

1.聚會 2.電話 3.遊戲

呢兩套都係我的最愛

1. 三個人 阿拉斯加雪橇狗 告別
2. 街市 魚 夕陽

1.帽 2.門 3.黑人

#yup that's a bingo!

同性戀
早晨天氣報告
喺大眾眼中係怪人

Lolita
暴走族
AEON

下妻物語

12怒漢？

中啊巴打！

1. 12
2. 1
3. 逆轉

12 angry men?

客家話 翻鄉下 死亡

手套 waterloo 離婚

導演 自殺 三級片

係啊

腸 爆牆 監獄

完美陌生人

殺手 牛奶 盆栽

game night?

阿婆
家鄉雞
機械人玩具

韓片 愛·回家

色情男女？

Eyes wide shut?

中！睇幾多次都會喊

Eleanor, 長堤，一分鍾

曱甴 老鼠 貓
如果估到真係幾勁

力王

是

港產片

反戰 黑白 救贖

威尼斯、布拉格、倫敦

Leon

Green mile?

荷里活 插花 麻將

魔術師 雙胞胎 TESLA

律師 鹿 Drama

honestly, completely, truly

bingo

輪迴
自由意志
Cyber punk

好鍾意呢套

Edge of Tomorrow

舒特拉的名單？

新嗰集Spiderman?

破廟 嬰兒 樹林

舊嘅電影

我呢套好出名，唔係小眾野
唔洗諗得咁難

Tom Cruise+Emily Blunt唔小眾呀

Blade Runner

The Prestige

氹氹轉 電話 毒撚

Yes

唔岩
係Matrix

羅生門

Yup

私家偵探 亂倫 水壩

唐人街

yeah

電單車 排球 學校

👍🏻🥳岩

Following ？

終於有人估到

頸圈 餅乾 小島

白化病 糯米 孖女

殭屍

isle of dog

中

2. 係咪eason同人瑞嗰套

廁所 考試 筆

雖然都係日本電影 但唔係呢套

槍 跛佬 兄弟

出貓特攻隊

英雄本色

無錯

有冇人估下3年內嘅電影

死無對證

👍🏻👍🏻yes

機關槍 直升機 夜明珠

大內密探零零發

有冇人估下，呢個應該算易

寒天 末日 反抗

Love rosie

電影 人生 接吻
應該算易

係Dancer in the dark
啲keyword好似出得太大眾添

yess

海
鋼琴
冇第三個喇

海上鋼琴師

Cinema paradiso

無人識你
神仙
俊

Snowpiercer?

火車 巴士站 火柴盒

Baby Refugee Boat

上個post好似冇人估到

大逃殺

教師 尋人 戰死

香水 嗅覺 殺人犯

獅子、女巫、魔衣櫥

saving private ryan

勁！

世界冠軍 復仇 父子

Creed2?

對

古巴 美國 販毒

你估屌人老母唔洗付出代價架？

IKEA
番梘
炸彈

拳頭就係一齊

索女
喪屍
機關槍

香水：一個殺人者的故事

children of men?

yes

鹿 屋 流鼻血

訪嚇

1，輪迴 2，胎記 3，自由

石碑 藍色多瑙河 AI

2001

謀殺 絲襪 鎖匙

老婆 狗 鉛筆

車 豆腐 泳衣

打仗 作家 後悔

John wick

atonement

英國佬出征

漸漸收當地人尊重

開頭就係結尾

三萬蚊過夜

肥佬 啤酒 外星野味

keywords應該係蝙蝠俠 狼人 蝙蝠俠

😂😂笑左

gone in 60 seconds

電筒 中學生 命案

Scarface

失聰
俾老細打
天使

文盲
書
年下

殺手 狗 車

棉花糖 橡皮糖 放棄她

呢套用1個keyword就估到
罐頭菠蘿

納粹 鋼琴 男人

1. 人鬼戀
2. 珍寶珠
3. tiramisu

阿拉伯的勞倫斯？

The pianist

1. +xxx% profit
2. 舞孃掃樓
3. 同自己公司對賭

唔算最鍾意電影，但係係幾有趣

叻仔

但係我鐘意香港個譯名

沙漠梟雄 多d

agreee
唔知點解記左大陸/台灣個個

weronika
veronique
alexandre

可能因為似係直譯，易記d

順便出多個

1. 八卦雜誌記者
2. 噴泉
3. 開頭個直升機吊住個耶穌像

黑幫
Yesterday
跳舞

老豆
海邊
時間

crazy rish asians

The big short?

卡片，雨衣，斧頭

豬肉檔，雪糕車，殺手

1. 索女
2. 喪屍
3. 機關槍

唔係

陳果㗎？

1. 黑鬼
2. 牙醫
3. 賞金獵人

American Psycho?

yes bingo
勁

django

家有囍事？

不是，但係港產片來

醫生 律師 飛機師

Catch me if you can

癲佬鍊車，炸彈專家，瘋狂婚禮